我發覺港超球迷係真正波台清泉👍

當成版都係嘈交post
只有港超球迷仍然專注支持足球，仲要係支持本土嘢，高下立見

梳ly樓豬 波台得禾一個清泉

有見地

臭屁大魔王到此一遊

？